---
title: "关于我"
date: 2021-01-01
draft: true
---
# 关于
![logo](/avatar1.png)  
  
苦逼打工人，IT互联网鄙视链底层运维  
#### 后台就是花式curd工程师  
#### 前端就是抠图工程师  
#### 大数据就是sql工程师  
#### 算法就是调参工程师  
#### 中间件就是客服热线接线员  
### 只有运维才能拯救世界！  
  
## 兴趣爱好：
游泳，干饭  
  
## 最近看的书：
《薛兆丰经济学》《论持久战》
  
## 微信：
  
![wechat](/images/wechat.jpg)